//Clé;id de l'objet;meta;nom (indificatif seulement)
//Les id d'objets commencant par mln auront le numéro de la série d'objets Millénaire ajouté (ex: mln0 est en fait 25744+0 par défaut)

//Item key;item id;item meta;label (indicative only)
//Item ids starting with mln will have the item range value added to them; i.e. mln0 is actually 0+25744 (by default)

//Vidé dans 4.1 car les ids statiques empêchent ID resolver de marcher

saddle;329;0;saddle
lead;420;0;lead
nametag;421;0;nametag
horsearmor;417;0;horsearmor
